延禧攻略個富恆大人係唔係一世處男

佢又冇屌過爾晴
又冇屌過瓔珞

咁靚仔仲係處男

皇上會親身上陣破佢處

用左手黎破自己處(諗住櫻洛)

個爾晴咁八婆
可能日日扣佢50分呢